2021 第一季樓市走勢

同2021 一樣 /持平 /不變
回調

以下開放討論

繼續向上劈

向下

橫盤

只升不跌係常識，2021有疫苗呢d消息，最少升10%啦

先升後向上回

跌1-2%

繼續唔計

英國疫情嚴重，白人公民社會對保持公共衛生態度極惡劣極自私，港人認清英國的livability指數極低，不宜移居，命仔要緊，留港及回港消費買樓

升少過10% 我半價賣左依家層樓呀

保持升升跌跌
變化不大

估升15%左右。

消息盡出 升25%起碼

向上劈

1000萬以上持平
1000萬樓下繼續升
納米樓GG